聽日就放榜，女朋友已經好堅持話一定要去ocamp

4年感情
我已經勸過佢好多次
但每當我諗起奶腳張圖個心就那住那住
唉，我知自由讀書唔好已經出左黎做廚房
諗住學門手勢第時可以比佢有個依靠
相反，佢就係讀書好好，一定會讀到u個種
我唔想我地之間既距離愈黎愈遠
我好珍惜我地既感情
到底點做好？

和你女朋友睡了

帽事嘅 信你女朋友啦

有時真係講信字

認真post啊

上年呃住條女去ocamp，食左個處添，最後比佢發現左

James你唔好咁啦

係你就係你既
夾硬綁住都冇用

唉屌
我都好信佢既
但佢想去ocamp既理由真係.....
話想識多啲人

唉
我都知
所以我番工都好比機
希望早啲學有所成
襯得起佢

點可以咁仆街
我女朋友都係處，我都係
佢應承左我結婚之後一定比我

Sor9巴打 我都好同情你
利申：兩年前ocamp食左個ive準空姐

come on James

今次係認真post
平時番工太大壓力
又同唔到身邊啲同事講
佢地係阿叔黎
咁咪開下膠po減壓

你既食係指？

無架啦，你都報定ocamp搵過件啦

可否試著成熟一點

當你講真 ocamp無你諗到咁誇 但係距離咁遠就算吧啦 今日唔分聽日都分 廚房大學生不能共存

你話你酒店、高級西餐大廚就話帶得出街姐，聽你咁講一比落去，真係全個ocamp d 濕勁大學生都好前景過你，除咗真愛，我都唔知有咩理由佢會唔考慮下第個

終於樓主痴左線

轉環境散9緊,
大學又咁多on9仔狗公,
算吧啦,
準備定,
諗下自己想買咩, 到時散左咪送比自己,
而家開始唔好投放咁多落去啦,
保護自己

一齊去咪得囉
Ocamp你俾錢就去得嫁啦